千萬不可因爲警察有臥底，就趁機跟衝鋒陷陣的行動者割𥱊！

出核彈射我都唔割席

//大家可以因爲各樣理由，而不去動武，不作激烈行動，這是可以理解的。

但千萬不可因爲警察有臥底，就趁機跟衝鋒陷陣的行動者割𥱊！將所有行動都講成警察詭計，是對行動者的誣陷，是解散軍所為！//

不分化 不割席 有二五鬼都好 只要未轉面 都係自己人

你都on79 想帶風向唔關po po 事
你點知唔係警察扮示威者做

汽油彈磚頭係黑警做但我地唔割

所有激進行為 一定都係警察扮示威者做
但係我支持警察打警察

到到最尾如果判左國旗放火係示威者做
今日咁屈人就係落自己面
唔好一時為啖氣

你可以話係警察做 但唔可以借機話係暴力行為

推

被人打甩門牙個示威者夠打左班狗，他莫非係警察

你點知唔係收錢扮
有證據就拎出黎

對付你呢啲五毛 洗講道理?

咪咁真心啦好無？

善用不推文回覆

不同勇武割蓆
所有核彈汽油彈都歸咎黑警臥底

永不割

唔好割，因為所有衝突場面全部都係警察扮示威者做既，差佬佢地污糟邋遢

[black]我諗文宣組同大家係明白既[/black]

唔割，仆街扮示威者既狗就割撚晒佢

不割蓆

黑警就係想我哋咁
千奇唔好郁啲就話人鬼
唔係邊個都幫唔到你

我淨係見到警察扮示威者毆打其他人

核彈都唔割

你都on9,
捉到咪唔割囉, 全力支援添, 仲係激於義憤
捉唔到既全部都係黑狗做

push

不分化

spin警察扮示威者係有用，但同時都係強加光環比班前線。
下次有勇武手足做嘢，你會唔會圍屌佢係鬼先?
至少我唔會，核彈都唔割啊！

請相信前線嘅人 一有鬼就合力捉曬佢地 唔好退住 我相信唔會有呢個問題

不割蓆不分化不譴責齊上齊落

同意

教你一招應付黑警扮示威者

收皮
今日之前嘅全部老屈/臥底所為

死也不割

不割